見過熊仔頭啊bie 發現呢個世界原來係公平嫁

即係點

圖

28A代表

唔明喎

但係佢真係好靚，仲有麻甩性格其實好正

算唔算平民版談善言

正到

夠架啦